大家怪錯楊明

佢係因為慶祝林鄭被制裁而飲大咗

關軟件臺撚事 行撚開啦